警察你地明唔明白宜家保護緊你地嘅係示威者心中嘅人道主義信仰

警察一步又一步踐踏人權，連取締連登都敢諗

將市民賦予警察嘅公權力轉播成警察自己賦予自己嘅特權，凌駕於市民嘅人權

若想有持續嘅特權警察只能討好市民，令市民唔主動收返你嘅公權

你宜家當正公權係特權老撚奉，賦予你公權力係方便你保護我地嘅人權，宜家你用特權欺壓市民，噉市民咪主動收返你嘅特權囉。

正如社會契約論，警察違約，噉自然基於呢份合約嘅內容就對市民冇約束力啦

有冇諗清楚抗爭者嘅底線係建基於心中對人權同人道主義嘅信仰，宜家警察竟然戇鳩到撕爛保護自己嘅防線

喺人權畀警察撕爛晒之前，希望警察諗真啲，你地得幾萬人，喺唔講人道嘅市民面前，你地多多都唔夠死

用下腦，戇鳩

個個真係變哂暴徒佢地一早死哂啦

政權用警察保護自己，唔開獨立調查委員會係用警察做肉盾幫自己擋。

警察畀人打，高官唔會救你架

你地咪睇下畀人圍個警察係邊個救返，係人道主義者呀，班高官呢？

警察想安安樂樂長長久久保護自己唯有保障人權喺香港嘅地位，裝備保你一時保唔到你一世，宜家警察係都要自斷後路，醒少少啦

市民真係有好多好多好多人

你拉晒打晒班市民之前，警察收咗皮啦

點解要搏畀市民收皮嘅唔係自己？

你地以為警察真係好多人呀？戇鳩

佢地第二段開始已經睇唔明

毅進仔撚聽得明咩公權人權咩

有腦仲會做黑犬咩

推 警犬玩串個party

有好多人留左案底，洗濕左個頭，唔洗諗後路，下次唔會再留手啦

畀警察睇最易理解版本

警察內心：打低晒班暴徒，我地就好安全

事實：警察越拉得多打得多，警察越危險，而且冇可能拉晒，由6月9開始，人越拉越多，但係警察處境越嚟越兇險，即係拉人唔能夠令警察變得安全

建議：警察收手，越早離職越安全

建議背後機理：
1. 唔當更咪冇危險，邊有示威者襲擊市民
2. 維護所有人包括示威者嘅人權，自然會保護埋自己嘅人權，唔明人權係咩唔緊要，明白人權係保命符就得
2.1 要保住自己嘅保命符有個條件就係善待示威者
2.2 人權亦係示威者嘅保命符，警察行動破壞緊人地嘅保命符，示威者自然要搏命
3. 警隊指揮冇將保警察命列入考慮，所以唯有離職

我覺得我份人都算唔話得
真心救警察，高官都冇我噉著緊

高官根本就唔著緊
用完即棄